[和理非進場]仲有罷買可做

首先！！

之前我有提及過和理非行動嘅重要性，詳情睇返以下個po

統戰和理非及勇武之拙見

除左機場集會之外，我想提提罷買。呢個和理非行動成本低，效益高，亦可以吸引大批和理非參與。

我認為罷買係個可以長期而規律進行嘅抗爭。例如每星期特定日子罷買，淨係搭車同三餐用錢。開頭每星期一日，再好似之前咁set deadline之後升級，變成每星期兩日、三日、四日。另外可以加插特別抵制出聲反示威嘅企業/有支持紅底嘅企業，例如重提抵制cctvb落廣告，吉野家嘅行動。做返我地之前嘅行動，比和理非有用之地。

而呢個行動需要各位巴打做文宣號召，亦需要時間蘊釀先會夠力。但小弟不才，唔識出設，尤有係到建議

push

推